YSL巴黎世家Gucci轉製口罩

YSL巴黎世家Gucci轉製口罩

意大利全國封城下彌撒要轉網上直播，神父對着貼上教友自拍照的空長凳講道。

疫情引發口罩荒，法國和意大利有高檔時裝品牌擬大量生產口罩和消毒搓手液，並從中國搜購口罩捐贈給當地政府。大馬則將從國外搜購口罩，向國民免費派發。土耳其則強制口罩廠向政府出售口罩，否則充公。

法國高檔時裝品牌YSL和巴黎世家的母公司開雲集團宣佈，兩個品牌將會投身製造口罩之列，又指會將預計從中國購入的300萬片醫療口罩捐給法國醫護人員；旗下另一時裝品牌Gucci亦會製造110萬片口罩，連同5.5萬件防護衣捐贈給意大利；並已捐款支持法國巴斯德研究院研究新型冠狀病毒。

同屬奢侈品牌的LV則指，已聯同法國政府向中國供應商搜購4,000萬片口罩，並已將部份香水生產線改作生產消毒搓手液，捐贈給法國政府。

大馬國外搜購免費派發

相關新聞：酒吧轟不公：食飯唔會播毒？

馬來西亞首相慕尤丁宣佈，將從國外購入1,000萬片口罩，免費派發給有需要人士，並撥款7.8億令吉（13.72億港元）增聘醫護人手和購買醫療物資抗疫。當地錄得逾1,500宗確診個案，14人死亡。

土耳其政府則要求口罩廠停止囤貨，並在日內與衞生部簽約售出，否則將全數充公。當地錄得1,256宗確診個案，30人死亡。

路透社/中央社

D口罩印個logo
每個賣3000$

我以為不嬲都有㖭

名牌口罩

法國和意大利有高檔時裝品牌擬大量生產口罩和消毒搓手液，並從中國搜購口罩捐贈給當地政府

為左賺人仔就害返自己國家一獲

好撚肉酸

密集恐懼症

土耳其則強制口罩廠向政府出售口罩，否則充公。
中科點算?

點抖氣

幾錢隻？

又實用又可以愛嚟炒，一流!

名牌
豪氣同反智真係相差一線

咩物料

想搞名牌定真口罩先

帶嚟都唔知做乜7，又焗又冇保護作用:

JOJO啲替身嚟嘅